消防 有良知 既話，點解唔full gear企出黎？

唔好再話我分化

如果消防真係有良知，今日應該企出黎幫市民。

如果你係消防，你睇到呢度，請你而家就企出黎支持市民，用你既gear企係市民呢邊！

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

邊個話消防係企市民嗰邊

我就係想d人唔好再咁天真

你呢句話可以apply落所有紀律部隊甚至所有行業

外國消防vs黑警圖

可以屌醒佢地未

企撚左出黎洗唔洗舉牌話你知

係要佢地用消防員既身份，full gear 上前線呀

消防好多都藍屍，不要太大期望

紀律部隊一定係
但所有行業就未必係

又講on9野
企完出黎聽日工都冇埋

份工重要過良知？道德？香港市民一直以來既信任？

你，係你，你覺得你份工重要d定香港重要d？

利申，我星期一二罷工！

你就罷工
然後要人地冇左份工
公平？

公平？

我罷工又係拿我份工黎博，有乜唔公平？

更何況，消防員既人工本身就係市民俾既，要佢地保護市民有乜問題？

而且我問緊你，你認為良知重要定份工重要？

認同 齊gear都唔幫手 同幫兇無分別

唉你都係on9少陣...
咁你仲唔撚辭職？
叫消防出黎不如靠自己做下實際野啦
依家你當消防套衫係ironman套甲？

如果係因為企出黎而被炒，一定大把人眾籌俾佢

又係呢d on9邏輯，你生存係度簡真係浪費地球資源

良知重要定係份工重要？你答唔出？

罷工點解仲要辭職？我叫消防辭職咩？

你答左我上面兩題先啦on狗狗，否則你同班狗既智商係冇分別。

條友答到九唔搭八咁，可能係Mon post 狗黎，d邏輯好似。

擋唔到子彈

消防副gear防火唔防彈 又重又厚又熱

既得利益者, 人地幾皮野個月, 企出黎幫你冇左份工, 你比返幾皮野個月佢?

叫佢著制服出黎同叫佢辭職根本冇分別
你覺得咁樣有用就繼續啦下
講咩都聽唔入耳

今晚恐襲都無出黎

on9

後生仔又擋到？銀髮族又擋到？企出黎係一個立場既表現，and at least 佢地有好多好有用既gear

你睇下你開d post幾撚on9先啦
個個post都俾人屌
有心做都要用下個腦唔該

咁你直接話份工重要過香港就得，我就係想其他人唔好再咁天真俾光環俾消防

咁套gear著得一日 有咩用呀

咁你可以屌晒所有公務員 同 紀律部隊....

好過你一個post 都冇開過free rider

仲有，你答到我兩條問題未？

有人叫佢要還咩？on9架？成架車開走佢啦

有4成黃都偷笑

始終同警咁熟鄰居來 藍多

咪撚On9啦

咁飛行服務隊係咪要揸架直升機泊屋企門口呀？
弱智分化撚 收皮啦 無用架

我開呢個post 既目的就係想其他人唔好再咁天真，唔好再俾光環俾其他紀律部隊

你話我係分化撚？分化都好過以後俾消防害一鑊

我講消防你就講直升機？

你不如話水警叫佢揸架船上岸啦，onL799

9月1 變咗全民拆黨鐵 送頭行動
各有各做？ 送完頭再去機場！ 正呀
點解呢排港鐵加裝cctv? 肯定係巧合啦

推緊拆黨鐵post 既你入黎

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

唔驚比人清算？

係架，我就係想所有人知道，唔好再俾d無謂既光環俾消防，因為佢地都一樣係狗。

海關、懲教、消防雖然人工畀黑警笑，但佢地選擇同黑警齊上齊落，上下一心，老婆互襟

冇話你分化,
我只係想講香港既得利益者太多
佢地堆中產 唔會為左我地放棄高薪厚職

唔好再天真啦

推

唔緊要，我就係想大家睇清楚，消防唔值得有光環，因為佢地都只係同流合污，當然，我希望我係錯既。

我就係想大家唔好再天真

想喊

預左有啲人坐享其成
唔出黎反對都要喊三聲

太多電影媒體將消防員英雄化
大家都希望有日英雄會出現救世
現實係佢地都係人 會自私
唯有靠自己

不嬲係連登仔先吹虛消防,
現實消防返1放2 大把秘撈 又食晒毒撚D女
返個1日 一半操一半訓 仲精神過你放假
計埋一個月先開9-10日工

算啦，消防都係藍

垃圾，你答到我個兩題未呀？咁維護消防，你同佢地有親呀？

基本上香港人根本要團結全部 唔好推比消防 中學大學如果連罷課全港兩星期都做唔到 唔好諗住贏

不推文回覆你條假膠

咁消防車泊邊呀笨柒
著消防gear個意義喺邊呀？
用下個腦啦

我識唔少消防有參與 寧願佢地著輕裝 去多幾次 又難認啲 活動又方便啲
套防火gear去前線有乜撚用？
做Show咩？

消防要打排球

係咪下下要人擺明車馬咁幫你呀？
到俾人炒左你又點幫返人呀？
到時咪又係擺低個emoji
問下你自己肯犧牲幾多先喇

依家白色恐怖咁嚴重 唔係每個人都承受到無咗份工既包袱
我覺得未必需要推到佢地做神 但係無必要為自己樹立多個敵人
始終其他紀律部隊唔係狗 我相信裏面起碼一半係有良知
我地集中所有仇恨喺政權同狗身上

消防車係人群前面幫示威者開路同保護市民走呀on79;
用完一次就收皮啦，你仲想用幾多次？
著消防gear係代表緊消防都唔滿意政府呀on79
就係做show呀on79

用下你個腦啦，成個post由一樓到呢度都係叫佢地表態呀

OnL799

點解又係呢句？
點解又係求人？

其實依樣野都要歸咎於華人既劣根性
懦弱 自私 欺善怕惡
冇公民權利及義務既意識
冇自己當家作主既思想
唔敢抵抗強權

永遠想搵個帶頭人承擔所有野
自己就淨係想得到成果唔付出

唔敢得罪有勢力人士 見高拜見低踩

佢地既紀律部隊宿舍 有可能有狗㗎
而且狗同其他紀律部隊都定時定候有聯合活動搞
佢地實驚比人篤灰啦
咁依班消防又點會出嚟呀 唔撐警都偷笑

當好多消防，懲教，海關，入境都表態，政府就唔可以話我地係暴徒，因為就連紀律部隊都不滿呀

所以叫佢地表態呀！

咩情況需要消防開路？
保護市民走 洗乜著消防gear

唔洗用群眾壓力 由一樓開始咁撚多comment都係屌緊你On9 係你條傻閪扮睇唔到

我就係想大家清醒，唔好再俾光環俾消防呀

惡人的勝利條件就係好人的袖手旁觀。

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb佢。但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，佢想洗白，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環，橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光

同一個人黎架，佢到最後都答唔到我問題啦 傻撚

Who fucking cares? 大難臨頭
仲講光環？
你同個d係戰場上勸警察放低野有咩分別？

我就係想大家醒呀，你唔好攪錯，我呢個係曲線post

今朝咪有個話自己係紀律部隊做勇武

只可以講幻想消防係同路人係on9
人地係政府部門呀
你可以講佢地有黃絲 但唔係著起制服個陣囉
得罪講句 而家成個政府都與民為敵緊
消防 咩公務員都好啦
你地個身份擺係到 你地罷工比起其他人罷有用十倍
但你地唔會咁做 咁點解仲大有人努想消防有幾好架

有fd做消防
其實消防入面普遍好藍
不過被你地班黑衫捧到上天
佢地唔出聲算

用個人身份同用公務員身分既意義係唔同架

你都ＯＮ９少陣

其他紀律部隊有槍添

我呢個post就係想人知道呢件事，同大家少心消防救護d車，一個唔少心就會木馬屠城架啦

其實政府工7成都藍
講真有冇諗過我地先係小數

如果係都唔緊要，早一日認清事實都係好事

噢原來你係呢個意思
我都有諗，如果消防咁黃就唔去救今日灣仔啦
其實好多藍

有槍果啲 快撚啲出黎

唔好FF消防係幫我哋啦
冇必要去神化消防

我呢個post 就係想做到呢個效果

與其問人點解唔做呢樣唔做嗰樣
不如問下自己做咗啲乜柒 可以做啲咩啦

唔洗講經啦
係有料既 聽日機場見啦

有啲人一相情願以為全部消防企喺自己個方

太多太多，我尤其驚d前線太大意，中一次木馬屠城記就仆街啦

每個人都應該企出黎屌，唔好再做自私撚，每個人都有要取捨、顧慮嘅野，唔係得『你』一個！

企出嚟已經等於有良知啦大佬
憑咩消防員抗爭成本要高過我地 大家都係香港人 我地就可以blackbloc 佢地就要制服？

識好撚多都係打完卡拎光環，
上個星期約幾個消防中同去831啦，
跟住就推左我，我830見佢ig post 831資料諗住佢會係改變主意約佢一齊去啦，屌你老母原來都係得個post字無行動

但佢地成本雖高，但效果唔係我地blackbloc可以做到

我甚至敢大膽講一句，十萬個市民，都唔夠10個full gea消防出黎既效果

因為，佢地係証明到紀律部隊都有良知。

冷氣軍c 真係分化個陣先最落力

對自己要求極低
對別人要求極高

認真，最多上一日新聞，無咩效果 消防咋，full uniform 狗企過黎就話有用姐

正，多謝

屌你老母消防狗

咁亦代表左呢個政府已經冇左管治能力
亦都會鼓勵其他有良知既紀律部隊企出黎，係一個好重要既哩程

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港地唔會出現

你啱，幫你推post

push

多謝

721 811 831

香港唔會有...
有都只會被清算...

紀律部隊大把藍底

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

香港人唔會同錢作對

係呀，所以咪落得如斯田地囉

如果消防肯企出黎，你地遊行加人工我地實出黎撐你地

入得紀律步隊嘅都係想hea一世
想佢地出黎？

你同我都知，呢樣野唔會發生

佢係撚消防咩 雙面狗

討論都多鳩魚
分化撚

OnL799

話緊你

分化post~

有良知既都唔只係得消防行出嚟啦

唔full gear企出黎就唔算企出黎？

化你老母個化

消防根本都係藍架，醒下啦

Full gear 企出你黎先係代表消防呢個身份

你唔講撚埋海關,懲教署,政府飛行服務隊,入境事務處 點解唔出嚟

仲有水務,渠務,民政,機電,路政

真係太天真佢地
現實就係無人會拎份工同你駁
消防高層藍撚到仆街.. 比狗隊睇住黎食
佢地當救護係二奶.. 同樣狗隊當佢地二奶

我就係講曬，有良知就出黎，仲唔出黎，我睇唔到良知係邊到？

消防只係做返一個正常消防員應該做嘅嘢
從來都冇企過係市民嗰邊

你努力on9 加油

大是大非之下無中立
中立就係助紂為虐！

咁你可以收皮啦，乜都冇用既負面撚，冇撚用！

你確定佢地收左工之後都可以拎到套gear?
返左工之後著住gear又可以出到黎？

仲有補充 記者從來都唔係自己人 只係報道事實真相

屌 講真 你唔可以expect人地一定要幫你 唔可以咁分化 人地想幫就會幫唔撚洗你咁撚樣迫人地出黎 唔好分化

你好撚有用開呢個分化post聽日全港紀律部隊會出嚟！

烏克蘭人阿婆阿伯都上前線,你成個家族上晒前線未?

未你都可以一樣收皮

我好老實講，就係太多呢d所謂既專業，所謂既中立害死香港

大是大非之下，係唔應該保持中立，一方係强權，一方受逼害，第三方仲要中立，咁樣根本就係恃強凌弱

就好似你見到一個女仔俾人強奸咁，就因為你係記者莫非你就可以拎起相機拍下整個過程而唔出手解救？簡直係荒天下之大謬

香港人 我小弟想大家 死之前 睇一睇

我求下大家 認真睇一睇

有用過你係度發up風囉負能量撚

你又上過前線未呀？
你又出過計未呀？

冇既就自己番去割包皮啦青頭仔

盲都睇得出條友係狗或者狗家屬啦

咁多紀律部隊唔咬係要追消防。

狗仔想分化你慳d啦

大家咪撚同佢鳩up 寫得出上便堆野肯定20歲都無。

冇左份工點搞

分化撚, 負皮

我都肯定你毛都未生齊，青頭仔一個，天真到爆炸

夠鐘收工啦！呀蛇

番狗屋食屎啦

邊個係分化撚，大家自己睇

你係咪唔識字？

Agree 起碼醫護都有企出尼

香港都好難會有咁樣既場面
頭先記招，個消防講野都算係咁
唔似隔離條8婆，句句都暴徒又譴責
消防叫手足做示威者，無譴責手足
純粹講話今日發生過既事

點解要用不推post回覆呢咁？

佢地從來冇落過，如果我地贏先落，仲洗乜佢地？

Anyway, 我只係想令大家醒覺

係呀。
係連登鳩up聽日班消防就會覺醒。
仲有全港紀律部隊都睇緊你個post,聽日會覺醒晒。

冇所謂，以後大陸消防員600一個月，佢地都可以收皮。

仲有各種公務員都一樣，一齊死啦

Btw, 多謝你叫我小朋友，不過我都唔細啦，同好彩我仲有理想先叫做可以搵到三餐飽飯食下

你係咪唔識字？

我係叫兒登班人醒下，唔好再俾光環消防同其他公務員呀，兒登仔！

加泰隆尼亞

上面班人就會話人地外國冇生活壓力，唔驚冇左份工，唔洗養家，唔洗。。。。。。。

根本就係公務員大部分人都冇良知！

其實你講得啱
平時佢哋做自己職責本分嘅嘢
我哋就拍晒手掌打飛機
呢啲係佢哋包埋㗎嘛
根本就唔需要為佢哋歡呼
真係為香港人就唔該你企出嚟

係呢個post 就已經大概睇到香港有幾多邏輯混亂，思考能力低下既人，老實，香港可能真係唔配冇民主。

好高興終於有多個正常人

咪撚推on9樓主分化post

今晚真係好撚嬲
不過都要養足精神準備聽日
早啲瞓啦咁多位手足

係咪去到呢個位你都仲想講法律
仲想理合唔合法？

香港消防都算有唔少同路人
點解要着埋制服唔可以休班落場
你set個咁高要求同屌票有咩分別